食飯唔夠錢比,佢話我係廢物

我同女友係中學同學，不過佢留過兩年班，所以大我兩年，拍左兩年拖，大家係彼此初戀。上年我升大學，佢grad中學就岀黎做野。初時冇乜野，但近排佢越發越多脾氣。例如我有時約左佢，遲左5分鐘到，佢一嬲可以嬲成個星期，仲要我買手袋手鍊氹返佢。如果唔買，佢就keep住鬧我，話拍拖係任何時候都氹人，唔識玩呢個遊戲就死開。(exact wordings，死開)

佢發脾氣既內容都好多姿多采：前幾日落雨佢冇帶遮，佢發我三日脾氣，話我唔提佢；我阿爸阿媽放假喺屋企，佢唔方便上我到，又嬲返我三兩日；佢放工走左班車，我咁岩send咗whatsapp俾佢，佢賴我阻住佢上車。

有次我病到入院，我通知佢我喺邊間病房，佢冇關心之餘仲嫌我身體差，仲同我講：「你病唔關我事。點解咁多人身體咁強壯咁大隻你唔係？其他人身體孱，至少佢地會好快死，仲會留遺產俾屋企人。但你又要孱又要唔死，死你啲錢又俾唔到我，咁你個身體孱嚟有乜意義？」 佢周不時都呻返工辛苦，要我都quit 大學岀黎做野，儲錢結婚。我冇辦法quit 大學，佢就嬲我，我唯有做酒吧，一放學就去返酒吧由夜晚10點返到朝早6點，一個月終於賺五六千。但我有工就要交家用，交完得三千，搞自己洗費之餘，女友要我拍拖食飯都係我俾錢，或者俾大數，佢俾零頭。

有幾次真係好hurt，有個月考試冇乜返工，嗰個月月入只有二千，所以月尾冇乜錢同佢岀街。點知佢話：「冇錢唔該唔好學人拍拖，點解我會識著你呢個廢人」。佢嬲咗我成個星期，我唯有同屋企人借啲錢，bk枱同佢食左餐埋單四千幾嘅日本野。

另一次，我淨係帶左五百岀街，冇帶卡，同佢行街。突然佢要我請佢食outback，我又唔夠錢俾晒，佢睥咗我一眼，講咗句：「廢物」，然後就自己走咗。

發我脾氣，可以，但真係越嚟越氣餒，不斷對佢好，但佢不留情面話我，我都越嚟越冇心機氹佢。嫌我窮，可以，事實我岀身唔好，阿爸破過產，仲有斷左腳唔返得工，得阿媽做野，但唔知點解要鬧我鬧得咁苛刻咁衝動。

唔知一直以嚟係我太理性，定係太感性。知佢或者因為工作壓力大，同埋唔多唔少價值觀同我有D岀入，所以我堅持要自己忍佢，唔忍就係我理虧；另一方面，真係太愛佢，我寧願忍佢氣。

too long doesnt read
不過話得你廢物如果你唔係真係好撚廢既話就飛得

做人做狗自己諗
中出即飛 好黎好去

有無得上先

認真，佢愛錢多過愛你。
大學一定唔quit. 有證書好過無。 係講緊真係大學非大專。
呢啲女人，早飛早著。 你會開心好多，唔好比兩年時間嘅感情束縛你。 我之前3年，都係咁講分手，初時好痛，但認真講句 對自己好啲吧。
分手後會發現呢個世界多姿多彩！

又真係幾廢

佢真係你女朋友？

你女友腥港人嚟？
算啦，你都清楚佢睇錢多過睇你，搵過第2個啦

你又岩喎！似係兵啊

冇
佢話唔鍾意搞呢D野

唔分手對唔對得住自己啊？

佢有返工點解佢唔比錢？
唔係話要計得清清楚楚，除二仲要計到小數位後兩個位個種，但兩個人一齊大家都要付出

此po已完

分手啦 條女愛錢多過你 呢啲女唔可以過世架 玩又唔玩得 要黎做乜

分啦，一睇就知條女有第二個

佢自卑所以要貶低你價值 早走早著

咁你都忍到？

佢冇講錯
咁你都仲忍
你真係廢物

你的確係廢物 咁嘅女都唔飛 on9
一係條女真係靚到天上有地下無
咁你可以放上嚟比各位巴絲評鑑下

女仔本身就早熟
仲要早番工過你
知道錢緊要
而你又少少都冇咁濟
真係好難搞
分吧啦
時間上唔夾
一齊盞大家辛苦

佢無話錯你 你真係廢物 俾條女食住

咁都忍得屎都食得
既然你屎都食得嘅 話你廢物都冇乜唔啱

真係太愛佢，我寧願忍佢氣

睇唔起你的女人一世都睇你唔起，你要繼續下去嗎？